[真核彈]開槍狗左手拎住支布袋彈槍！

有得用布袋彈槍唔用，咁都算係合適武力？

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

真心痴線 示威者用棍
佢用支長槍都擋到啦

Push

零距離開實彈槍真係好嚴重
呢個問題必須推上國際

上晒頭版

狗會拗話當時拎唔切防暴嘅槍械，
但重點係，點解未衝向人群前，唔舉防暴槍械(講真，夠用有凸)，反而直接拔真槍？

唔好比佢等

睇圖真係想殺人咁款

痴線啦 呢個距離兩支槍都唔用得啦
覺得重可以用長槍嘅係咪麻目左

有布袋彈槍，唔係本來位置用，係槍袋拎支手槍出黎，行埋去，指心口，射

唔係麻目，而係證明條友係處心積累既！

明明可以開布袋彈 點解要用到真槍 示威者又唔係拎把刀

處心積慮就睇落唔似
佢本身都唔係指個男仔
見個男仔衝埋去仆手佢先指埋去
似亂9咁開多

同埋可以 咁樣單手開槍㗎咩？

up

己經拎住一枝槍
有必要再拎另一枝槍出黎？
點講都唔合理
佢並唔係冇選擇下開槍
係故意用實彈射人心口

其實係想講，隻狗大可以用防暴槍既槍管擋棍/推開靚仔
同埋係隻狗主動衝上，擺明係有心殺人

手持低一級長槍唔用，
早早就拎左枝 左輪 衝入人群 近距離關槍
同謀殺 行刑式處決 有咩分別？

1 手足係拎棍反擊
2 防暴裝滿防, 比棍打唔會傷
3 防暴裝備指引係唔應該拎真槍, 以防混亂被搶
4.黑社會主動上前攻擊

已上晒
你講得出既國際大報頭版都係

我覺得真核彈係 狗狗用達姆彈射胸口
咁就解釋到點解明明咁近射但子彈仍係體內，明明射係近鎖骨位但碎片卻係近心臟，達姆彈咁大殺傷力，射胸口附近已算係致命武力，狗狗係想殺人!!

From Wiki
開花彈又稱「入身變形子彈」，俗稱「達姆彈」（英語：Dumdum bullets）或者「炸子」，是一種不具備貫穿力但是具有極高淺層殺傷力的「擴張型」（英語：Expanding bullet）子彈

公約禁令
達姆彈與海牙公約的禁令
由於達姆彈具有變形擴散的特性，因此列為擴張型彈頭，並且由於其殘忍的殺傷特性而引發人道爭議因此在1899年海牙公約所發表《禁用入身變形槍彈的聲明》的規定中，目前各國軍隊都不得在國與國交戰時使用這型彈頭。其宣言如下：

締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。本聲明僅在兩個或多個締約國之間的戰爭行為中生效。

（The Contracting Parties agree to abstain from the use of bullets which expand or flatten easily in the human body, such as bullets with a hard envelope which does not entirely cover the core, or is pierced with incisions. The present Declaration is only binding for the Contracting Powers in the case of a war between two or more of them.）[3]

美國並不是海牙公約的締約國之一；當海牙公約完成簽署前美國才結束美西戰爭，公約簽署時美國正在使用擴張型彈頭作為鎮壓菲律賓獨立運動的工具，並且美國當時傳統上採取不結盟的外交政策，因此美國並沒有任何意願簽署宣言，以及成為公約准締約國。直到今日，美國僅僅願意於口頭上承諾遵守海牙公約和宣言的精神。

達姆彈在非國際武裝衝突的禁令與戰爭罪
紅十字國際委員會認為習慣國際人道法在「非國際武裝衝突」中也禁用達姆彈，不過，有些國家決定，為了國內執法的需要，在非武裝衝突的情況下，特別是為了在城市環境和密集人群中與攜帶武器的人對抗時，警察可以使用擴張型子彈，以確保子彈不會在穿透嫌犯的身體之後再射中別人，並且使嫌犯一旦被擊中，就無法開槍還擊。值得注意的是，警察使用的擴張型子彈是由手槍發射的，其動能比起步槍低的多，所以，警察部隊使用的擴張型子彈與在軍用步槍上被禁用的種類不同。某些國家允許警察使用擴張型子彈，表明它們認為在這些情況下，使用這種子彈有其必要。[4][5]

國際刑事法院在2010年對《國際刑事法院羅馬規約》的修訂中，將「非國際武裝衝突」中使用達姆彈列為戰爭罪

睇番D樓層 部份人覺得長槍係低一級
但我認為呢個距離 用咩槍都可以死人